Boş olarak verilen ikili ağacınıza XXXinsertElementsListXXX dizisindeki elemanları soldan sağa tek tek yerleştirdiğinizi düşünün.  : 
	a. Ortaya çıkan ağacı çiziniz. İkili ağacı oluştururken dikkat etmeniz gekenler şunlardır: eklenen sayı düğümde görünen sayıdan BÜYÜKSE SAĞA ekleyeceksiniz, çizdiğiniz ağacın solu kağıdınıza baktığınızda sizin solunuz olacaktır.
	b. çizdiğiniz ağacın pre-order çıktısı nedir?
	c. çizdiğiniz ağacın in-order çıktısı nedir?
	d. çizdiğiniz ağacın post-order çıktısı nedir?
